取消再申請八達通自動增值問題

細佬我就用信用卡A，申請咗八達通A自動增值，但依家想同樣用信用卡A，申請八達通B自動增值，咁係咪取消咗八仔A嘅服務先，再重新用信用卡A申請八仔B個服務就得？

上網check睇到有啲亂，唔該晒咁多位巴絲打解答

一張信用卡唔係可以申請幾張架咩

我上網睇，一張信用卡係可以申請3張"不同持有人"八達通，但我係想轉做另一張都係我本人持有嘅八達通

Btw，多謝巴打你覆我

要打上八達通公司取消左自動增值先